win10 開始功能表改唔到

係設定入面改左, 但一去下一頁又打回原形
所有關"開始"事既setting都係會打回原形
想問下點先改到?

classic shell幫到你